APM 班中學生加油！見到你地嗌得好辛苦！

729，10.1見

929先岩

佢地每日 5點幾 就開始叫口號...
不過愈來愈少人回佢地

加油 連續幾日都有 你地冇做錯

每日每晚都有人叫, high respect

係咩，我今日咁岩經過，仲以為有咩活動
見佢地嗌得咁辛苦，唔忍心買左幾杯老虎堂比佢地

老虎堂？？？？？？， ？？？。？？？。？？ ？

加油

Yes ar

你都幾好野喎, 仲答得咁爽
罷飲老虎堂是常識吧

推

我見佢哋咁有熱情真係問心有愧

唔撚係呱 無睇黃藍絲鋪
7仔又唔見多間，前面有間老虎堂就買了

推
有時經過見到你地嗌得好落力好感動
不過覺得你地可以帶一帶口罩保護好自己
同埋可以有禮貌啲叫人唔好影相
唔使下下都講哂粗口咁
加油

唔緊要 下次唔買就ok啦
手足有心👍🏻

不完美 可改善

下次唔好喇

下次清玉賞茶啦

岩行過見到佢地喺度嗌緊

辛苦你地，今日五點返到apm已經見到你地開始嗌！
琴日成十點幾係apm走你地都仲嗌緊
加油呀！
現場發生任何事你地都第一時間衝過去幫手
大家做嘅任何野一定會有回報架！
利申我係今日係到嗌多謝你地嘅傻婆
真係好多謝你地！

宜家有好多學生 有時間去撐下佢地呀

愛丁堡，不了